跌市賺錢真係好爽

一個月hea玩都150k

連登幣？

留名學野

幾時short好?
29300?

十五萬 won 即係幾多港幣

一千左右

HKD 1 ：LIHKG 10

因為個個連登仔話自己100k 一個月 但其實係10k